淨係計唱功，其實陳樂基根本就係呢個年代嘅林子祥

不服來便

*辯

大便？

周深屌打佢

冇得唔服